寛頻簽約有咩要留意

怕中伏

其實直接用中移係最抵
分別都不大